文宣方向: 一萬本來可以好快到手，政府為咗順利送錢俾警隊而故意推遲派錢

見到好多人講咩寧願唔要一萬，根本呢個講法就中撚晒港共奸計
佢嘅目標就係令人陷入支唔支持派錢呢個爭論度
等你班友自己嘈餐飽，咁佢份預算案就可以甩身

淨係諗嗰一萬蚊嘅人只會諗有錢派就係好事，總之你咪撚搞到我
對呢班人講乜嘢原則乜嘢立場都係廢嘅
反而應該話俾佢地知，呢筆錢本來係可以更加快到手
本身政府係可以好似整抗疫基金咁，獨立申請撥款
事實證明一定會跨陣營通過同可以即刻開始做嘢

但係政府唔咁做，係因為知道增撥資源俾警隊有極大反對聲音
所以刻意將兩樣嘢綁埋一齊，利用香港人急切需要嘅應急錢作為要脅
原本跨陣營支持嘅派錢政策都因此產生大量爭議
政府嘅手段對市民實際影響就係派錢過程必定會推遲幾個月

咁樣可以將個爭論焦點由支唔支持派錢
轉返去政府用低莊手法令市民得唔到及時支援度
啱啱用呢個方向說服咗老母

成件事等於同香港人講：「拿呢度一萬，俾錢黑警嗰度你唔好阻頭阻勢」

財政預算修正案：
1. 取消代繳HKDSE，鼓勵學生去英美名校留學。
2. 取消HKDSE制度，鼓勵公立教育國際化(SAT/IB/GCE)。
3. 保障市場有2億個口罩供應(一個月存量)。
4. 鼓勵公立大學私有化，鼓勵學術自由，避免政治干涉學術。
5. 標準工時

推

等緊文宣！ 一出就貼！

Push

D人唔會諗到咁複雜，你估個個連登仔，總之泛民一阻派錢就係與民為敵，9月勝算大跌，我覺得泛民由佢過公務員加薪，唔出席，唔好拉布而跌入陷阱，9月贏左立法會過半數大家鐘意點清算都得

籃絲對派錢俾警察不以為言... 唔 work 的..

反正做慣反派... 泛民一於企硬..
同手足講道理又唔會唔聽..
唔好以為香港人貪錢..
如果搞民生就死區選一早輸左...

既然最終建制唔會俾佢過唔到...
過到就有錢收... 過唔到黑警仆街.. 點都贏有什麼不好?